香港啲垃圾體育評術員

次次聽到都燥，句句都廢話
1.最興叫到爆咪「嘩勁呀！」「好呀！」「好嘢！」「好難得」
2.一係讀啲球員資料
3.一係講啲獎門人式嘅嘢：「好佩服日本隊嘅鬥志，不過中國隊都好勁呀」
4.空泛，言之無物：「我覺得呢個球員防守真係差啲呀」、「係呀，其他方面都幾好，係呢度做得唔夠好」咁姐係防守嘅邊方面、咩技術做得唔好？

記得之前睇過段麻雀旁述，雖然講蝗語，但個評述員分析戰略同具體咁講到佢地咁打有咩利弊，聽完會令知個形勢係點，唔係一味叫同講廢話zip時間

雷sir

嘩！
黎喇！

俄羅斯 果d入波靜係識叫 goal,.........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................x2046

翁金鏵真心勁

講女排無雷 sir = 垃圾

雷sir淨係識讚朱婷 每球都朱婷

睇俄佬精華都係為咗依下

咁聽雷蛇 都係想聽佢嘩姐

達哥幾好呀，雷sir強項係學是學非同港台節目

肋撒

真係好撚煩 mute左佢算

港式評述已經係一流
如果同其他相比

學是學非同港台節目雷sir部分幾好睇，達哥講波世界級

你睇慣邊啲

香港不嬲都無咁興資訊性
報章 雜誌都係

真心支那講波佬係幾高質

記得唔知邊個國家講波講講下講咩炸你老母個閪呀

反而有時睇奧運由前運動員或者教練個啲講返會有驚喜
之前睇冬季奧運 有個講花式溜冰嘅女仔講得幾好
講術語之餘亦有解釋個名來源,你唔會覺得佢講得好深奧拋書包咁

同埋外國有啲評術都會好似雷sir咁 甚至更誇張
不過人地起碼都有做功課 講到啲重點
唔是一味哇靚啊、食叉燒啊呢球呢啲咁嘅野

簡直係垃圾，之前睇洲際盃，冇人知道加時有第4個換人名額
睇英國台咪好，又請球員上嚟，又有睇片分析
香港？睇個荷蘭叻啦

西班牙好似

其實除咗踢波 好多運動都會請返運動員或者教練上嚟講
如果單論踢波 你唔好問我問返點解cctvb咁鍾意請垃圾講
荷蘭叻

後排攻擊......朱婷......叉燒喇！

叉燒！！！ 哇～～～～～～

其實係英國啲講波佬都係狂講名
入波就sensational, incredible
悶到訓著，反而某啲發展中國家啲旁述先正

哎呀～～～～

人地講陣容講策略講球隊歷史講stats既時候你聽唔明咋嘛

我住緊Brighton

雷sir真係收鳩皮啦
一到強攻位 朱婷 bang
救到 叉燒啦
爆曬迷

係
特別有時候講一啲場外情況

外國 都會講下 戰術 球員情況 球員係球會表現成點
但香港 會講個球員 今日黎香港買面膜
好鐘意黎shopping
Cls琴晚聽世排聽到我

丹尼爾幾好 做足功課

arabic啊

睇到啲字起哂雞皮 發麻 柒到呢

旁述員有時加入自己情感都冇問題 雷sir個問題係一味講好野！叉燒！ 而好小分析戰述 球員等等(有中國隊時問題更甚 )

丹尼爾真心正同勁！
最討厭菜肉魚，成日扮專家口吻 但啲分析極垃圾 完全為講野而講野

利申 依家睇波一定聽英文

咁佢係踢職業既又真係算係專家喎

個日A米打多仔 山度士

山度士同和哥大頭講開港超 慣咗瘋狂9uper

陣間又有得睇😂

點解講英文就一定好啲，一定有講陣容講策略講球隊歷史講stats，只係聽者唔明

佢係吹水咁吹

董標叔

港超其中一樣最好睇係山sir和哥屌大頭

Now講桌球嗰個唔差

最想睇牙雷蛇講到成個死狗咁

屌你老母係唔係中國人